頭先坐A21嘅可愛妹妹入黎

小毒L就黎比你電暈

可惜早過你落車

唔好掛住聽歌啦 上連登啦